前度洪卓立原來是初戀情人 湯怡宣布婚訊前曾剖白與前度11年情斷原因

近日最爆娛樂圈喜事，就是33歲的湯怡原來一直秘戀41歲排舞師、蔡思貝舊愛麥秋成，而且更奉子成婚，快將升呢做父母。而湯怡的前度洪卓立都有留言送上祝福，有不少網民為阿Ken感到可惜。湯怡與洪卓立未能修成正果，雖然可惜，而湯怡較早前接受《1圈圈星光背後》專訪，罕有談及過去跟洪卓立的11年情，更首次講到與對方分手的真正原因。

湯怡接受訪問時，她透露洪卓立是初戀情人，令主持人梁泰來感到驚訝。她說：「中三有男仔同我示愛，走埋一齊有2、3個月，但我哋手都冇拖，反而同阿Ken（洪卓立）係第一次正式拍拖，好多人都話難以置信。」

湯怡更大方講到與前度洪卓立相戀的經過，源於多年前拍攝廣告：「最初佢俾我嘅印象係一個比我更怕醜嘅人，唔係成日講嘢又好容易臉紅。不過佢係一個好細心體貼嘅男仔，仲記得佢出碟搵我拍宣傳片，個時我發高燒，佢好Sweet咁買藥俾我食。」

兩人一起不久就向公司交代戀情，直到拍拖6、7年才公開。正當大家以為兩人會結婚之際，2018年卻宣布分手，湯怡表示兩人之間相處有些問題：「一齊咁多年，相處一定會有問題。加上當時我都去到一定嘅年紀，對女仔嚟講年紀都唔細，開始會諗將來，會諗大家事業上嘅問題，或者分開一下各自去衡量，對雙方的成長會更好。」兩人於2017年用了一年時間磨合及改善，最後決定忍痛分手：「冇人知將來係點，不過分開一下，為自己同屋企人都好，都唔會浪費時間。」單身2年的湯怡，坦言有追求者示好，但她目前想以事業先行，對於感情事還是隨緣。

咁正常人都好難接受一個死人嘅

開始會諗將來，會諗大家事業上嘅問題

即係錢啦

世人只會記得湯怡係臭雞

G

臭雞

陰間太多人與車

排舞師好有米咩

屌 講咁多廢話 都係想講黃腳立無錢同你結婚姐
臭雞一隻

唔通冥婚咩